點樣解決駝背問題？！

有冇絲打由細到大都習慣左駝背
結果搞到大左就算好瘦
因為個背變厚左顯得個人好大隻
而家搞到好似個下身好瘦上身健美選手⼁乛
有冇運動係可以令到個人直翻又身子變薄架

做gym幫到你

做多啲拉背

留名

胸肌過緊 背肌過弱
拉多啲胸肌做伸展 強化翻個中下斜方肌

LM

做瑜伽 利申成功

你係自己上網學定出去上堂？

寒背寒到上身咁大隻 how